喂喂死利狗卡迪夫都贏唔到？

米撚燈

睇到呢個post 就知下半場買定1:0 2:0

真 已買

又燈

隻前猁2號好快自爆報恩

樓主今年出哂奶力

出晒奶力笑利狗

好燈呀屌